平反 真正想紅係原樓主

宜家港難當前 希望大家唔好比d"永遠中立"嘅人利用離批鬥自己人

事情敗露.
{
唔該連仔del po(急）

}

原post